我真係好攰

噚晚我爺爺腸穿窿，佢人喺大陸到做手術。佢上星期返大陸之前有搵我，想我過去食飯，但我823/24/25都出曬去，無陪到佢。噚晚搵咗成晚，先搵到一個人畀我呻下。

到今日831想問下有冇人會同我一齊出去，係無人理我。我唔知係我畀人杯定點啦，但我只係想有個熟嘅人同我一切出去行，點解都咁難咁嘅？我好撚驚我頂唔順。

轉頭遮打見，光復香港，時代革命。

You are not alone，出面有好多同路人陪住你

遮打見！

我都係自己出呀

無人陪都要照出！加油樓主A/B!

樓主ab一陣見

每一次都自己出去，着黑衫搭車畀人望住，返嚟又自己食飯，好撚攰。

樓主

加油

唔明自己出有咩問題？你出到去全部都係同路人黎

唔通要由你屋企一齊出發一齊搭車先叫有人陪？

我諗樓主好細個，慢慢長大啦，你出過去知好多人都係自己出。爺爺無陪到都無辦法返唔到轉頭，下次如果有機會無食咗飯先再去囉，一餐飯咪2/3個鐘。加油

樓主ab

爺爺佢今次哩關都唔知過唔過到。

我想有個熟人陪我一齊行下姐，使唔撚使講撚到我要人喂食飯咁撚樣阿？想有個熟人一齊衝一齊退得撚罪你？

我次撚次都有自己出啦，我冇出咩下哩家？

個撚個都要分分鐘都好撚堅強嘅？唔撚畀人有攰有想人陪嘅時候？

樓主加油, 撐住
支持你, 你而家還好嗎?